邊個可以幫下小弟我

邊個可以幫我入彈

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

possible？

你放出黎做乜？

難d 會比狗見到

死p牌推唔到啊啊啊啊

狗會唔會係睇唔到然後你一路跑就會聽住狗車聲開去終點等你

基本上一定有狗係高位監視
你一行出露天地方實比狗周到再包夾

手足寧願你留喺poly 裡面 捱到聽朝

如果真係冇得諗就拉啦
唔阻啲重要po

就驚啲狗突然衝入去

起碼都叫係有個方法 令佢地有條生路而唔係完全絕路